[condom] 呢個係區選泛民黨派既唯一敗將，提都無人提過

岩岩上立場個網諗住j下樂翠滅妖之役
無意中禁入離島區
見到有個泛民黨派叫離島連線
之前從來聽都未聽過呢個黨
係見到派左幾條友去選 輸晒
但提都無人提過係咪已經變晒做condom
支持下都好丫

長洲梁國豪贏咗

但支持有更多關注 黎緊仲有明日大嶼戰線

你地唔係居民,唔識都正常
佢地focus地區野
之前有起中環搞下放映會
雖然得梁一個入圍....